%\section{Literatur}
\begin{thebibliography}{9}

%%% LITERATUR / QUELLEN VON DENIS HIER FOLGEND:




\bibitem{q:bandstr} \url{http://lamp.tu-graz.ac.at/~hadley/ss1/studentpresentations/Bandstrukturen_Haas_Rosker09.pdf} [Stand: 27.05.2019]

\bibitem{q:zustandsdichte} \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Zustandsdichte} [Stand: 27.05.2019]

\bibitem{q:halleffekt} \url{https://universaldenker.de/argumente/63} [Stand: 27.05.2019]



%
%\bibitem{q:betastr} \url{http://www.abi-physik.de/buch/kernphysik/betastrahlung/} [Stand: 19.05.2019]
%
%\bibitem{q:schwww} \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Schwache_Wechselwirkung} [Stand: 19.05.2019]
%
%\bibitem{q:co} \url{http://www.cmp.liv.ac.uk/frink/thesis/thesis/node51.html} [Stand: 20.05.2019]
%
%\bibitem{q:coq2} \url{https://www.chemie.de/lexikon/Elektroneneinfang.html} [Stand: 20.05.2019]
%
%\bibitem{q:coq3} \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Innere_Konversion} [Stand: 20.05.2019]
%
%\bibitem{q:chemiezeit}  Gütlich, Philipp: Physikalische Methoden in der Chemie Mößbauer-Spektroskopie I, Chemie in unserer Zeit.
%
%\bibitem{q:sz} \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Szintillationsz\%C3\%A4hler} [Stand: 20.05.2019]





%ALLGEMEINE LITERATUR (MUSS IMMER DABEI SEIN!):
\bibitem{q:Anleitung}  Universität Stuttgart, Fakultät Mathematik und Physik: Bereitgestellte Versuchsunterlagen.

\bibitem{q:Demtroeder2}  Demtröder, Wolfgang: Experimentalphysik 2, Elektrizität und Optik. Springer Spektrum, Kaiserslautern, 6. Auflage, 2012.

\bibitem{q:Demtroeder1}  Demtröder, Wolfgang: Experimentalphysik 1, Mechanik und Wärme. Springer Spektrum, Kaiserslautern, 7. Auflage, 2014.

\bibitem{q:Halliday} Halliday, David: Halliday Physik. WILEY-VCH, Weinheim, 2. Auflage, 2009.

\bibitem{q:Gerthsen} Meschede, Dieter: Gerthsen Physik. Springer, Bonn, 23. Auflage, 2005.

\bibitem{q:TaschenbuchPhy} Stöcker, Horst: Taschenbuch der Physik. Europa Lehrmittel, Haan-Gruiten, 7. Auflage, 2013.

\bibitem{q:Tipler} Tipler, Paul A.: Physik, für Wissenschaftler und Ingenieure. Springer Spektrum, Heidelberg, 7. Auflage, 2014.

\bibitem{q:Bronstein} Bronstein, I. N.: Taschenbuch der Mathematik. Europa Lehrmittel, Haan-Gruiten, 10. Auflage, 2016.

\bibitem{q:Kumric} Kumric: Universität Stuttgart: Messtechnik Lehrveranstaltung und Vorlesungsfolien. 2018.

%\bibitem{q:Datenblaetter} Universität Stuttgart, Fakultät Mathematik und Physik: Bereitgestellte Datenblätter. 2019.


%SPEZIELLE LITERATUR: FAKULTATIV / VERSUCHSSPEZIFISCH:
%\bibitem{q:Stenzel}  O. Stenzel, The Physics of Thin Film Optical Spectra, Springer 2016.
%
%\bibitem{q:Lueth}  H. Lüth, Solid Surfaces, Interfaces
%and Thin Films, 2001.
%
%\bibitem{q:Drehschieberpumpe} \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Drehschieberpumpe} [Stand: 27.04.2019]
%
%
%\bibitem{q:Drehschieberpumpebild} \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Datei:Rotary_vane_pump.svg} [Stand: 27.04.2019]

%\bibitem{q:reihenschwingkreis} \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Reihenresonanz#/media/File:RLC_series_circuit_v1.svg} [Stand: 16.12.2018]
%
%\bibitem{q:kompendium} https://www.elektronik-kompendium.de/sites/slt/0210141.htm [Stand: 01.12.2018]
%
%\bibitem{q:EigenesV06Protokoll} Eigenes Protokoll zu V06. [Stand: 03.12.2018]


%%% LITERATUR / QUELLEN VON VOLKER HIER FOLGEND:

%\bibitem{q:pdf} Versuchsanleitung zu O43: http://www3.physik.uni-stuttgart.de/studium/praktika/ap/pdf\_dateien/O43.pdf, Abgerufen am  26. Juni 2017
%\bibitem{q:OP27} \url{https://www.analog.com/media/en/technical-documentation/data-sheets/op27.pdf}
%\bibitem{q:OP177} \url{https://eu.mouser.com/ProductDetail/Analog-Devices/OP177GSZ?qs=sGAEpiMZZMvtNjJQt4UgLalm6EXZly%2fyp1ANDPqdemk%3d}

\end{thebibliography}